GOAL OH OH OH GOAL OH OH 我韋碧克降臨

我腳頭真重

咪燈

DD聽左好多次

燈咩咪入左波

1.5倍速更佳

買左客受讓咖
咪搞啦

好屈

可以加返D入波鏡頭 錄第二次

退出左樂壇

復出

唔好強求

投左快啲唱

請好好珍惜此po, 冇乜機會再出

THX BB

唱未